［突發有相］嗰日影到班學生無帶口罩，警署門口圍住隻警犬 狗咁撚

資料來源：

搵你老母個料啦毅進仔
蠢撚到呢

推

比左料你啦

毅進仔

圍撚住隻警犬黎撚
毅進仔點睇？會唔會拉？

link都比埋

隻警犬比人圍呀，屌你老母

做野啦，毅進仔

係咪57號警犬

做野啦屌你老母

你地有冇諗過警犬感受

點解比晒料都唔做野
最少睇下隻警犬有冇事

係咪57號警犬呀屌你老母
應機啦 毅進仔

應機呀屌你老母

警犬有冇咬住個水撥

你地最終點樣對佢？應機啦

10連 開始

1

2

3

4

5

6

7

圖文相符

我冇野講

個個post都玩膠 搞撚到警犬頭都大撚埋

衰鬼

1隻毅進仔負皮

外國勢力啊

勾結外國勢力

唔會講大話，如實報導

外國撚狗，點樣黑警唔做野

推到做野，警犬好慘

推到做野

香港警察嬲嬲豬

樓主32連
撚狗咁撚

撚狗咁撚

好攰

我無野講

笑撚死我咩

唔好推
保住義士

拿，大家唔好笑
我係真心既

次次都要睇晒

可以仿傚下喎

點樣

黑警係咪唔做野
屌你老母
RTHK女記者單野 你地連廢老都未拉到
垃撚圾

圍撚住單丁一兩隻狗隻影相
咪撚俾佢亂黎

兩隻毅進仔負皮

大家一定要推比佢地見到

狗咁撚

成班暴徒拉撚晒佢地啦

Cls

不安

。

樓主32連⋯

我冇嘢講

毅進狗，我屌你全家

屌remix

3隻警犬負皮

其實幾好笑，因為都幾肯定班狗會入

真係撚狗咁撚

一定要嚴正處理

隻狗黑到咁
算唔算黑警?

咁隔離嗰個未係藍絲廢老

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

見到“警犬“已經聯想唔到真.狗

52

唔係狗係咩

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

記錯左

３隻犬負評

冇所謂 都係狗 不用分得那麼細

又撚狗post

笑撚死
班柒頭一見到警犬兩隻字就即刻㩒入嚟
睇下係咪自己

本來想屌，但

滿懷歡喜見到圍警犬入到黎以為搵到料
點知真係警犬
佢地會唔會已經將自己代入為警犬

警犬你聯想到咩呀

我聯想到乜野唔重要
好奇係佢地聯想到啲咩

4隻警犬

警犬:我冇野講

狗快ｄ入黎攞料拉人

學生可恥咁樣撚狗都有

一諗起班狗/篤灰藍絲滿心歡喜㩒入黎然後發現中伏個樣

圖文相附，點解中伏

外國勢力可恥

圍住撚狗可恥

我冇野講#wet#dog

Push

又撚狗

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

請尊重警犬，咁樣圍住撚狗，好唔尊重

出返去啦 偽進仔

毅進仔
你人生好可悲

我好愛護警犬，你地咁樣圍住佢，係咩意思
當人馬戲團表演呀？
可恥

推呀，還警犬一個尊重

汪汪

入到黎笑撚死